天光了，又要面對俗世😩

諗起繁囂嘅香港，好想搵個地方避世

call sick

day off牙
但見到條街甘多人就國得又嘈又煩